新東 長毛投得過

次次司法覆核都係得長毛做

每次都要比大量既錢

其他有錢既議員冇個敢申請

值得投比佢

睇名！Block ！上一頁88

戇鳩